忽然之間 天昏地暗 世界可以忽然什麼都沒有

我想起了你 再想到自己
我為什麼總是在非常脆弱的時候 懷念你
我明白 太放不開你的愛 太熟悉你關懷
分不開 想你算是安慰還是悲哀
而現在 就算時鐘都停擺 就算生命像塵埃
分不開 我們也許反而更相信愛

如果這天地 最終會消失 不想一路走來珍惜的回憶 沒有你

我明白